% Created 2018-01-09 Tue 21:16
\documentclass[a4paper, unicode]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[a4paper, left=2.5cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[russian]{babel}             % Russian translations
\usepackage{amssymb,amsmath,amsthm}     % Mathematic symbols, theorems, etc.
\usepackage{gensymb}
\author{Дмитрий Мухутдинов}
\date{\today}
\title{Домашние задания по теории кодирования, глава 8}
\hypersetup{
 pdfauthor={Дмитрий Мухутдинов},
 pdftitle={Домашние задания по теории кодирования, глава 8},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.3.1 (Org mode 8.3.5)}, 
 pdflang={Russian}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Задание 6}
\label{sec:orgheadline1}
Вариант 97: порождающие полиномы \((4, 7, 3) = (100, 111, 010)\)

В виде полиномов: 
\[ G = \left( \begin{array}{ccc} 1 & 1 + D + D^2 & D \end{array} \right) \]
\end{document}
